粉嶺有條撚樣搞柒成條東鐵綫

成班大陸狗反唔到屋企

趕住call g啊

條仆街幾撚時死 好想返屋企

紅磡上車，遲左十分鐘返屋企添

屌 那星，成廿分鐘一班車

偏偏揀放工時間